應該成立一個五千萬以上法律基金

差佬拉市民冇成本，但市民一被拉司法程序就要洗錢
成立基金可以令後生唔洗驚比人拉左冇人幫

612人道基金唔係咩？

好似比政黨騎劫

開依個唔會比第個人騎刧？

5千萬係你比既話咩都冇所謂